今晚德國輸波，老衲永遠離開連登

阿根廷入到16強 我係香港食狗肉

頭先有冇人煲衲？

挽留

希望德國幫幫你手

仆街啦你，有邊次係走架啦

呢個有興好多，無視樓主嗰個

少左個「-」 再開post 啦 柒頭

佢走咗我地咪無得笑

衲仔

騰訊今日收市升穿390蚊，老衲聽日起就永遠離開連登

byebye

納狗 番大陸食屎啦你

1:1

老納
你隻大陸和尚可以留係香港乞食了

走啦 垃圾

天祐活佛